可唔可以唔好再講「我代你走落去」

邊個嘅人生可以由你代佢走落去呀
唔好再咁講
唔好再畀人覺得自殺真係辦法 就真係放心交畀其他人

一個都唔想再見到有事呀

各人都要平安

無錯，要走一齊走！

「七黑」團結打倒白色恐怖

無錯！要行自己行，世界上無人可以代替到你地
你行唔到，我地會扶你，甚至抬你。
但係一定要一齊行落去